參議院人權法案Live 緊！！！

Link:

大家有冇諗過點解一直冇用過油漆？

推！

推

推啊！

過咗

好似話已經過咗

我聽到議長女士最尾講咗句：「without objection.」
然後微微一笑

差Donald Trump簽名！

差最後大佬簽名！

預料明年

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務